緊急

我希望全港島區嘅人立即發夢(希望)可以幫到中大分散狗力！
拜托！記得帶文具！